支那新說唱個那吾克熱根本就係新彊版馬米 一樣咁垃圾

D rap得個快字 一味得個快同押韻 聽完一次就唔撚想再聽 同馬米一鳩樣
你老母不如去榕樹頭數白欖啦